（突發）民主黨都畀人拉

佢地好中意趁你未訓醒就拉你

Ok收到收到 會po ig story架喇👌🏻👌🏻